(賓周插雲石)電腦成日藍moon

部電腦郁d就藍moon
通常只要有野要load得勁d，好似打機load ser，開多幾個網就會藍
有無手足知點搞

去硬件台啦

DISPLAY CARD 剷 DRIVER (DDU)
再裝過最新版本
DDU :

或者 RAM 拆出黎清塵